Tommy fb開post話老婆被「天王巨星」聊上房

有人估係台灣人

D人破解左話係jj

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

lm

jj？

jj係新加坡人

機會好大

似係JJ

9月而家先爆出來？老婆而家先話佢知？

JJ？好嘔心

但9月既事咁遲先講返出黎

又奇怪點解會咁直接咁問人地老婆 ?
因為老婆同嗰個人有前科定係點 ?

佢老婆乜樣嫁？

上網搵左佢老婆d 相睇，心諗。。。。 tommy 仔又吹水

屌擺得出嚟又唔肯開名
又要留低啲蛛絲馬跡俾人估到係jj

唔係話割
依條友還錢比ex未先
久唔久拎d料出黎谷下人氣
認真google下佢老婆咩樣先唔係人人都咁重口味...(可能百貨應百客)

Jj係天皇巨星？定係jay呀

係旺角是但執一件都有既mk 妹，你話j j 想食？ 係咪FF 大左，人地JJ 要食大撚把女送上門啦，點解有好野唔食走去食屎

強大嘅摩擦力

佢一係開名
一係就咪post 博新聞

JJ乜女都食個底好撚花喎

食過咩女

開咗啦